連仔admin幾時會加個 剷post 功能 俾各會員用

而家風頭火勢，如果有剷post功能，更可保障會員個人私穩

推